@article{geijer1938,
    author = {Crowfoot, Grace M.},
    issn = {0003-5815},
    journal = {Antiquaries journal},
    language = {eng},
    number = {4},
    pages = {421-424},
    title = {Birka III. Die Textilfunde aus den Gräbern. Von Agnes Geijer. 11½ × 8½. Pp. 191. Kgl. Vitterhets Historie och Antikvitets Akademien. Uppsala: Almqvist und Wiksell. 1938},
    volume = {18},
    year = {1938},
}

